［突發］涂謹申保釋後回應：希望領導人想想點解唔俾香港真正一國兩制？

【50多人涉違國安法被捕 涂謹申：憂港人因此離港】

因為參與民主派初選、涉嫌違反《香港國安法》被捕的50多人，陸續獲准保釋，暫時未有人被起訴。部分被捕人士表示，以現金3萬元保釋，並交出旅遊證件，下月再向警方報到。

民主黨涂謹申離開中區警署時表示，心情沉重，他說希望國家領導人想一想，為何不可讓香港有真正「一國兩制」，而是用「莫須有」政治罪名逼害和平爭取民主的人，他感到很心痛 。他相信亦擔心，很多香港人看到民主派集體被捕，會下定決心離開香港，他希望上帝保守香港。

同樣晚上離開中區警署的公民黨郭家麒說，香港這個地方令人有點陌生，甚至恐懼，寄語港人即使面對打壓時，毋忘初衷。人民力量陳志全說，對因參加初選被警方以《香港國安法》罪名拘捕，感到匪而所思。

#香港電台 #香港國安法 #涂謹申

希望白鴿想想點解正常香港人會𨳒你老母

佢呢個人永遠都唔明
你唔搞鳩中共
中共都係會搞鳩你

坐左幾耐

屌你戇鳩

拉完黨安法都仲想鄰國領導人想想

用愛去感動共產黨

屌你老母

涂謹申真係抵撚死

乜撚嘢民主回歸

明明一個從來都承認共產黨統治合法性嘅自己都俾人用顛覆國家政權罪拘捕，出返嚟都仲係咁戇鳩FF

我見到呢班人真係好想死

同支那狗乞求

警方依法拘捕疑犯
做法合適

仲叫佢想

佢淨係想你死炸

濛丙

回歸落地獄呀
司徒華講漏兩隻字俾香港人聽啫

佢想法ON9還佢想法ON9
但係咪就要合理化中共霸凌行為?

所以司徒華根本就係共匪

呢條友係咪仲想搞笑

同佢講經?
講經最叻既耶穌對住支共都無位企wor

佢係咪弱智？

我對呢班人已經無乜好講

涂謹申你做左咁多年人都咁撚蠢, 你係唔會明中共領導人想點對香港人!! 唯有捨生成仁,犧牲自己比中共以國安法判你入去坐番十幾廿碌, 係入面諗下中共想點對香港人啦

抵比狗拉

捉番去訓多兩晚啦

涂謹申自己去驗吓腦

佢唔係真係未訓醒
係真心on9仔黎

仲對支共有希望係咪係狗屋入面座到shot撚左

你入返去坐住思考下算把啦

白痴仔 讀咁多書都咁on9

忠誠反對派

以後 PCLL 入學要加強制 IQ 測試

佢個牌都唔知點得返嚟

佢係咪黐撚線

你黨友流亡
連自己都比人拉埋
仲信一國兩制
幾廿歲人都咁天真?

屌
原來M底, 早講啦

條撚樣未必係鬼
但仲保留呢種思想抵被時代淘汰

屌你老母班傻閪呃咗咁多年飯食，今日第一日識共產黨

生存左六十年 人生白過

佢入去坐返10年都係合適

回力鏢

所以話梁家傑唔敢接訪問係好事
真係倒米架

共產黨係咩一回事我細細個70-80年代成個社會都知，電視電影歌曲報紙同成個社會全部都恥笑緊佢地，你幾撚多歲呀涂謹申好似無經歷過咁嘅？2021 年問個咁嘅問題

你都係入返去坐算

拉，勿分化

2021 仲一國兩制

做左成30年垃會議員
完全outdated

佢真係值得入去赤柱坐10年

一國兩制只係用黎拖時間揸乾香港
党由一開始就無打算留一班唔同價值觀
會影響佢管治既人啦

呢班人話係同路人
即係要照顧埋佢
真係諗起都辛鳩苦

香港人根本誤解一國兩制

一國兩制政治詞彙來啫，實際名稱係中共殖民地

🤣逃啦，重on99 比人拉指指點點中共。

屌佢老母

d反擊真係好廢。。人哋下下一針見血

泛民推銷一國兩制仲有效手法勁似台灣國民黨推銷九二共識一樣

因為佢一開始冇諗過俾香港真正的一國兩制

最可悲嘅係仲好多人支持佢

家陣係2048年，佢重未訓醒？

你都係入番去坐啦

屌你老味廢土仲講得出呢啲都係死返入去坐啦算啦

你坐返入去想想中共歷史啦

佢真係入撚完去都仲唔醒

訓完臭格都仲on99

信政棍 得抗爭

呢件廢土入去受下靶 三省吾身下先啦

喂 我都講到咁
唔係仲要告我呀

屌你老母
果個係搞鬥地主嘅共產黨呀

佢班支持者受就得啦
佢理得其他人點諗

所以一句到尾泛登仔肯放棄泛民未

又翻舊帳
熱狗 block

張圖2012年？

回帶撚咩居心

其實拉咗佢就岩，等佢出唔返黎反省下

呢個問題點解係問領導人唔係問佢自己

點解？因為一國兩制係假、係騙局

共匪最想就係吞哂你手上所有有價值既野
然後摌除你，免除後患
睇下王健林、馬雲 etc

共匪天性
鍾意搞「階級鬥爭」鬥上腦
鬥完一個敵人再制造第二個敵人

所以話佢係真心膠，唔係共諜

真傻唔係扮㗎喎

呢句嘢證明咁多年佢連對手係乜人都唔知白白晒咗咁多人咁多時間

可能我自己會接受多啲嘅政治光譜
As long as 唔好痴線到熱普城咁on9..

佢哋有咩諗法都冇乜所謂
如果有佢哋嘅方式去反抗 更加係歡迎添
反正敵人只係支那同港共

維尼小學生唔識諗嘢，問題係毒娥冇力管治

支共呢D唔合理既行為有近100年歷史係人都知但果班所謂民主回歸派就我唔知我睇唔到我唔清楚咁攞香港既命運去賭支那會改邪歸正先俾人屌到飛起

正一傻閪嚟，把刀都架到上頸，
界到滲血，
仲係度on99咁
快撚d死啦

信你呢句就真係真心膠啦

佢係到宜家都仲唔明白共匪既本性係乜事否則都唔會仲講得出要領導人諗諗呢句安9到無倫既說話喇

今時今日仲提熱普城

普已經唔撚關事

仲有，熱城最大問題唔係政治主張，而係本身佢哋人既問題

入返去坐多10年八年啦！

象牙塔住民

靠呢班人爭取民主怪唔得失敗咗咁多年

真

如果佢哋都唔係幫兇，咁黑警都係打份工

廢老真係廢老 無撚得救

因為一樣係保守派

費事吓吓都熱狗 熱狗啫,
不過真係嗰派啲人 個個都

同溫層 保守 只係支持和理非非

傻啦 實話你分化撚